係twitch睇到條友用跳舞版玩pokemon

成1萬人睇緊